覺唔覺寵物店嘅人特別乞人憎？

寵物店裏面一格格箱未通常寫住「不准拍打」嘅，咁我明白因為好多時啲箱都係用玻璃做，同埋怕嚇親小動物

但我見好多時啲貓貓狗狗係個箱入邊悶到根本好似抑鬱咁，瞓喺度又目光呆滯，其實隔住塊玻璃撩佢玩有咩問題？

本人其實有意買寵物嘅，所以今日去金魚街行左一趟，見到啲貓貓狗狗（尤其是狗）好似等死咁瞓晒係個箱入面，未撩佢玩下

跟住隻狗玩到好high，不停咁跳黎跳去好興奮咁，仲要露齒笑，呢個時候個職員閪撚晒面：「唔好伸手啦唔該！」我又唔係拍打玻璃，只係隔住玻璃同隻狗玩，我都見佢好似好開心好興奮咁

啲寵物店職員懶係好似好有愛心咁，但其實諗緊，你買就買，唔買就過主啦，唔好掂我啲貨物

一諗到呢點就好嬲，其實隻狗仔日日俾人困住喺度，不知幾想有人同佢玩關心佢，你啲仆街寵物店職員淨係識攞佢哋黎搵錢，見到有人行近少少就閪撚哂面

冇錯呀今次又係旺角金魚街

有意買寵物

垃圾

領養手續繁複嘛 我知衰啦

我以前中學時代做pt
就算人工幾低
我都笑住對客 笑住講唔好意思唔可以bla bla bla

可能寵物店真係太低人工 只係請到啲mk
mk唔會講修養同脾氣

買寵物已經on9
人地鋪頭入貨就係應酬你呢D垃圾

讀唔成書都算，終於要對啲客同寵物態度都咁差

我冇幫襯佢哋囉，就算幫襯都唔會幫襯金魚街啲黑店 純粹行過入去價下格

格價咁你同話佢地當寵物係貨品有分別咩？

講撚到自己幾咁有愛心 點知仲撚衰
收皮啦你

都話我知衰囉，同埋我都冇諗住幫襯金魚街
連登仔又贏一仗，個個都企係道德高地，從來唔買寵物，只會領養同拯救被遺棄孤兒，高尚品德惹人稱讚！！！

格價唔可以係格寵物用品架？
我知連登仔個個愛心爆棚，絕對唔會買寵物嘅！屋企啲貓貓狗狗一係係街執返嚟，一係人哋送嘅，絕對唔會係寵物店買

領養撚全面進場

其實如果真係買寵物應該要去邊到買？

如果你唔怕煩嘅當然領養係最好啦
但如果想直接買嘅上網搵下資料先囉，金魚街大部份都係黑店黎

金魚街果啲好多黑店 試過有隻狗仔流哂鼻水 個店員話佢緊張姐

要去就去勝利道果邊 多啲睇 都有黑店都有伏 睇你好冇彩

利申一隻領養兩隻買

根本唔係唔想領養 係大部份寵物義工都臭西黎
要番工又話我冇時間照顧 唔洗番工又話我冇錢
住私樓又話未必養得狗 講撚到明可以養狗又話你屋企冇位比佢跑
一係你就一早打定二三千呎既豪宅先養得啦屌
跟住班領養撚又會叫你去邊度邊度領養 然後自己個隻原來買番黎

狗唔係人
你玩完行返出街就收復心情
狗唔係，需要更長嘅時間去平復

加上個籠又唔係大，一陣整親狗又好人又好都唔知入邊個數

你咁同行入七仔拎起包朱古力揸住廿分鐘又放返上架冇分別
眼看手勿動好難

金魚街買寵物你戇鳩架?
你老母企金魚缸?
咁撚鍾意金魚

要買都咪撚係金魚街買喇

我想養雪橇bb，邊到有得領養？

利申：屋企過萬呎，可以養狗，長開冷暖恆溫，有工人

唔攪老闆攪人店員
樓主膽識過人
仲好識做好事
雖然唔知做過啲咩

因為有啲00後 支那人
真係好撚鐘意大大力拍鳩塊玻璃 好無教養
當然樓主個情況 我覺得無問題

戇鳩開得舖頭就係要賺錢
咁有愛心把撚呀？
係買嘅人助長